［緊急］林卓廷個post做咩？幫手fc

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

推
手足唔好有事

9點呀！！！

收到好多消息，今晚會硬攻大學。唔知真假，大家小心